(夾錢)我要做富翁施傅最新課程 《十年財務自由 - 施傅一生投資藍圖》

有冇人一齊夾錢報《十年財務自由 - 施傅一生投資藍圖》
聽講係施傅最後一個課程。
如果有人想夾就tg我

如果想夾埋其他課程，期權班或3pm或J law等都可以揾我。
非打手!!!

條垃圾
樓豬打手

瞓咗冇睇，香港1/3人破咗產未？

毅進星100

tg:hugo1991

究竟佢幾時走
佢成日都開live禾
又話唔教人